我已經唔識開心了，除左....

同老豆食飯之外 個種感覺好舒服 乜都講 之前一兩個月食一餐 宜加日日搵佢食 爸爸i love u

考子

親老豆 定 組爸 先？

屋企人好似租客咁

超，你估個個都愛回家咩

一樣

組仔組女圖

55